[IOS]求好玩既單機遊戲

引玉先
solomon's boneyard
solomon's keep
InflationRPG
GOF2
Plague inc

希望係有d故事 要用腦玩 多變化既

Kingdom rush

TINY GUARDIANS

Spice bandits 都唔錯

mystery of fortune
final fantasy tactics: the war of the lions

DQ

monster hunter 2g

放經典 gta

To the moon計唔計

PAD

單機 係飛機上邊玩到既

lode runner 1

Pc 玩過唔錯

考智力，但係唔夠多變化

見到有人玩隻平面戰機game 好似街機嗰種 但唔知個app咩名

plague 伏到仆街
比完$8 玩得幾關
之後全開要差不多$100 蚊

道具費不報銷

屌你正呀喂
玩到唔記得回post

太多同類game

Banner Saga 1
Banner Saga 2

Jusdice
簡單塔防
輕鬆玩

Soul kinght

whatsapp